阿狗有分我食哂維園堆吉

對住呢條後防你想點燈都燈唔到啦

阿狗失一球，樓主食一盆桔就差唔多

真係想食死人

環保撚

沙高都爆贏